呢排成日見到爆江 （有圖）

有無人知佢近況？ 見佢個樣勁多嘢諗好煩咁

邊撚個？

唔想知😂

邊撚個呀

Who?